Pacmancraft - simple rogue-like game
====================================

протестировано в OS Linux (Ubuntu, Debian, Centos, 32 und 64 bit),
Windows 7 (cygwin), FreeBSD 9, Android 6, macOS Catalina

Автор: [Пруль](http://prool.kharkov.org), e-mail: proolix at gmail.com
